正視聽！！！請停止叫警察做狗！

佢地唔係狗！係過街老鼠！唔該大家由今日開始改口嗌老鼠！！！

係 isis
黨衛軍
恐怖分子

全世界幫我簽咗佢：黑警係恐怖分子！唔好再問有無用，咩都要試！

細菌黎咋.食曱甴屎先生存到,仲要帶病毒.

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關